香港會唔會落雪

屌你 今日凍到仆街
好驚聽日會落雪

落雪咁點算